軒達臣續長約：只想在紅軍踢波

【體育】利物浦隊長中場佐敦軒達臣周一續下長約，他表示只想在紅軍踢球。

利物浦只公佈佐敦軒達臣（Jordan Henderson）簽下一紙長期的新合約，未有透露年期。這名中場說：「我第一次跟紅軍簽約，好像是昨天的事，但自此之後，發生了很多事。」

「我在這裡度過了一直進步的旅程，實在非常享受。在這個世界裡，我不想在其他地方踢足球，希望可以留隊，越久越好。能夠長時間成為這家球會的一分子，是我的榮幸。」軒達臣續說。

28歲的軒達臣在2008年以據報2000萬鎊從新特蘭加盟，很快就奠定正選席位，更於2015年從傳奇謝拉特手中，接過隊長臂章。不過，他今季因為受傷，上仗作客李斯特城才首次正選披甲。

岩岩來 英撚三寶果年

估唔到留到差唔多十年(假設留到2023)

講真如果佢走 根本無一隊強隊有位佢踢
利記其實都出其他人好過佢
因為講年資 上場基達先無得出

撚有人要咩呢件垃圾

無正選嘅隊長

軒達臣續長約：只能在紅軍踢波

比基達抖咋

事實証明軒仔又然
唔知D人反咩
睇返當年英倫三寶
軒仔 韋舒亞 聰明仔
得軒子打得起

呢條垃圾大會唔會買佢

利記咪大會

橫傳帝

聰明仔拎左英超
佢拎到未

拎到英超未

28歲的軒達臣在2008年以據報2000萬鎊從新特蘭加盟，很快就奠定正選席位，更於2015年從傳奇謝拉特手中，接過隊長臂章。不過，他今季因為受傷，上仗作客李斯特城才首次正選披甲。

2008年應該係加盟新特蘭
報紙佬又唔做功課

未

條友去左邊...

佢新特蘭青訓喎
應該08年首次上陣

仲記得係香港踢到曉飛

佢呢段野睇埋前文後理
似乎係想講神軒2008年加盟利物浦

幾撚廢仲續

山齊士夠未有英超啦、唔通你話聰明仔勁過山狗咩

軒達臣冇英超唔通又最廢咩

今季會有

山齊士都有足總盃，軒達臣有咩...

英超亞洲挑選盃

聯賽杯

收嗲啦

只想定只能

後備隊長 笑撚死

笑你老母咩

山齊士 聰明仔兇過沙皮狗未？

學最聯手足緬懷下歷史先

軒仔快d幫利記重奪英超

山齊士有西甲 美洲國家杯 世冠 西班牙國王杯 西班牙超級杯 世冠 歐超

軒達臣？

呢條垃圾, 高普都唔想用佢

手足數漏咗兩個足總杯，社區盾同埋阿甲冠軍

Ok, 兜完咁大個圈軒係唔係世界頂級、咁你地結論到聰明仔拎過英超係勁過山齊士未？

唔同位點討論
論好彩？

只能在紅軍踢波

全能王條垃圾試過中圈鏟草未

同埋見隊長 比面佢
正選出下場咁

咁軒達臣又同山齊士點討論

唔知

佢出走都係啲中遊班會簽

雲加都唔會續依D廢柴啦

雖然唔係勁, 但一定唔係垃圾囉
一隊波點都要有人做工兵架MA

高普自己落場好過

最狗又J飛機盃
折墮到

@他首 點睇？